（緊急）機場旅客屌到示威者喊！！！！

今日所有check in counter 都close
但其實大部分航班根本就無取消！！

今日係機場好多旅客都以為flight cancelled
係機場入面好迷惘

但
其實旅客係可以網上check in 攞boarding pass
直接係離境大堂好似平時scan boarding pass 過境走......？？？
入到禁區入面係有好多ground staff
問佢地 就知道應該點 仲應該上到機

成件事好伏fake左好多人
好多人仲以為啲機真係cancel晒

有無人講下：

咁係政府旗下嘅機場安排問題喎！煲大佢！！

咪做標題黨呀

唔好意思，呃左你地入黎。
根本就係想乘機令旅客覺得係因為機場集會令啲機cancel

813 重點

1）
中國公安派卧底到機場示威
喬裝成記者及示威人士 直接破壞一國兩制

2）
香港政府連同機管局及各航空公司串連
企圖製造示威者癱瘓機場情況

3）
香港警察主動衝擊機場內示威人士並對女示威非禮
在機場範圍用槍指向遊客及示威人士

唔好意思真心屌咗出嚟
其實你正正經經寫個標題都有人睇...

Sorry

希望多啲人知
聽日可以叫啲客正常過境咖好信機場出既資料

改過個標題重出post啦